[集思廣益]點先最快拎返晒 MPF

假設2021年1月1日就申請 BNO VISA,
最快可以幾時，同點樣拎晒 MPF d 錢出來？

假設返工返到有 BNO VISA, 就走去 UK